根本有心助養黃牛 , ICAC唔做野

其實仆街賣飛間野都係既得利益者，自己hold飛炒

如果有心阻止黃牛一定有方法

例如實名制飛可以預先購買，不得轉讓

無實名排到最後先有得買

咪撚學中國實名制，黃牛有價有市係你班柒頭肯買